星期五六日文宣 開幕禮

修例風波：民陣周日遊行 警方已發出不反對通知書
民陣將於周日(8日)發起遊行，路線由維園至中環遮打道，警方已發出不反對通知書。

#係時候岀黎啦香港人
#1208
#300萬人唔該
#香港人報仇
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

推

第一張我要左佢
多謝！

開post 文宣全面進場

1/10

2/10

3/10